樓上班冚家剷連續鑽撚左兩個星期地, 管理署仲話佢會裝撚到7月

屌你老母臭西, 裝乜撚要裝3個月呀冚家剷
日日準時九點畀佢嘈撚醒, 鑽撚到5點幾
戴撚住耳塞都覺得嘈
裝撚完你地就住靚屋或者豪裝賣樓收錢
我地日日捱你D仆街鑽地聲得到啲乜?
應該立例如果鑽野鑽到第三個星期應讓段鐘賠錢畀上下左右
或者限制一個單位一星期只可以鑽兩日

屌D鑽地聲搞到我頭好撚痛
唔敢想像如果有人平時夜晚開工，日頭想訓果陣又要捱啲仆街鑽地聲點算

仲有要禁止埋星期六轉野，屌你老母